出年香港又會有更多人力了

因為好多人今晚會papapa

爸爸唔好唔要我